拿住好多美元現金點算好

前排見找換店rate好， 但原來入返落hsbc一日只可以1500。。唔係就要比0.25%。。

點算好？

入翻落HSBC做咩
港共隨時可以充公你資產
揸cash啦

怕屋企人會拿 😂

我幫你keep

BITCOIN AND GOLD

唔推正一狗「行動POST」